有兩個人嚟見工,叫佢用普通話介紹自己

之後請唔識講果個

高汁